大家幾耐無試過同人打架

講緊真係打到出血個隻，唔係小學雞個隻推兩下踢兩下個d

屌你老母次次都咁快有人負皮

忠粉負皮

佢夠鐘出黎啦應該 呵

係度食就唔好食度呵

你up咩柒 夠鐘食藥阿講緊

笑撚到禾gapgapagp

屌你老母真係好撚煩呀屌

惡能到

一腳踢走你阿

支持嘅

一把西走埋你阿

抵啦

2隻垃圾 我屌你都晒時間

屌你老母

閘住同佢唔熟

1on1?

我報左警 你睇路

唔熟還唔熟 垃圾還垃圾

以為閘住就煮唔熟？咁你點解釋大閘蟹！！！！！！

岩嫁啦 馬路轉左就係警局

自從做精蟲成功達陣之後就左收山 未試過再打架

用下個腦得唔得

清中文U咗？

我屌你老母三次

精蟲個陣你游水咋傻鳩

佢冇得用

你半次就斷氣咁款啦傻鳩

得你冇

咁你同佢個腦用黎裝屎？

你點知既

閘住得你冇腦

我唔用腦個陣都三過你用晒d腦汁阿智障人士

三過家門而不入？

裝埋你

咪拎d古人黎玩

我太嫲都睇得出

你個腦真係有鬼

岩岩係球場打完 勿相認

打朋友齊打架就咪拎黎講

人死為大 好玩唔玩 樓主我對你真係好失望

你太嫲只係仲係學生妹

我神交古人阿

擺底粒膠唔代表有理

ok

無打過交，只有我打人

睇你打字都feel 到of肯定係架都未打過既傻仔

係咪未俾人打過？